美斯一人之力將死獌狗踢出局

未完場

依隊獌半力夠win

上次搞到佢流血

溫室小花淨係夠膽踢巴塞，個眼神又唔夠勁
所以唔計

小花真心勁

踢埋自己出局

咪又係吹捧個人

贏就小花
輸就隊友

不如佢去改踢 1 on 1 足球啦

跟施寶盛入行啦不如

有得鬥又唔駛賴
幾好

賴評審 要賴實有得賴

咁又係
花式足球冇得刷數據

圍球證改做圍評審

仲有得bin